點解米線陣咁撚好食？

平時都唔食番茄 係唯一米線陣啲番茄我會食晒
番茄湯超甜又熱辣辣送上黎
肥牛超有牛味 肥瘦適中
雞脾肉又唔肥 唔鞋
米線煙韌有咬口

好撚高質

無利申，即係打手?

堅正

好撚打手feel

大漢豬扒

問過南記未？

非打手啱啱食完比個friend歧視話夠也不屌 上黎搵下同好

樓主屌你我而家澳洲夜晚11點幾，搞到我好肚餓好想食米線

貴撚到仆街

南記都好正 春卷超好食

師兄食開屎?

份量少都算 仲要貴
湯底勁重味精
樓豬食開屎?

非打手

未試過，叫黎叫去都係我呢個combo

好一般

影得唔好 但好好食

還好喎
39蚊番茄湯包一個餸 本身仲有少少腐皮

咪又係大家樂

我細食，份量啱啱好
味道因人而異啦

好貴

唔係你，所以唔係

打錯字

打非中

呢個真心唔知

屌你老母，祝你以後食嘅米線腍過米粉

米線陣堅好食夠熱 湯底濃 配料高質
蕃茄湯加炸醬 大腸 無撚敵
個日忍唔主做咗米線會會員

但貴囉 我都覺好食

點做會員？食夠錢？

中價啦 其實呢個年頭其他嘢都唔平得去邊

唔好食食過正宗嘅雲南過橋米線，覺得米線陣好難食

無衝突
喺雲南食過正宗雲南過橋米線
都覺得米線陣嘅酸辣幾好食

質感唔一樣？ 覺得米線陣啲米線咬下咬下好正，好好咬口

啫係份量又因人而異 味道又因人而異
做打手做到咁倒米怕唔怕下期大家樂唔請你

唔記得天花板跌老鼠？

幾好食既，但貴得黎唔飽肚，份量太少

做會員勁抵

咁你又啱 我駁唔到

邊間？

我飲晒啲湯，依家勁急

蕃茄湯最好味！通常我嗌麻辣蕃茄湯底，但米線唔夠腍囉，又唔夠多... 我自己鍾意食米線腍啲 吸湯多啲！啲餸方面 最好係豬排！豬軟骨好少肉...

東涌

唔係嗰係肯食 加上佢無譚仔個啲咁多款同出名

米線陣真心唔錯

識貨米線陣堅好食
利申：米線陣會員

唔知點解我感覺上米線陣比譚仔乾淨
同埋粉皮好好食啊

認同！番茄湯世界級！講到咁我下次試下豬排先

譚仔呢個價可以叫多個餸

黑醋豬軟骨

我投雲桂香一票

我睇到個標題係
點解屎咁撚好食

重質

巴打平時食開屎？

又貴又難食，自問已經咩狗屎垃圾都會食，呢間真係不了

好毒既咒

一堆大家樂打手

食過一次之後唔撚會再食，狗都唔屌嘅嘢食都擺上嚟話好食，你平時食開屎？ 仲有嗰班口音唔正新腥港人侍應態度西到以為自己去咗澳牛

個黃椒辣正 係咪無左
不過米線份量好少 唔夠飽

食開麻辣湯底
不過佢前排轉左麻辣湯底 而家個麻辣湯勁油
冇之前咁好食了

低質打手

未食過麻酸樂？

有老鼠都食

我連譚仔都覺得好食都認為呢間難食

食開屎

食撚到腸胃炎 屌你垃圾米線陣

真心正
連鎖黎講冇得輸

食開咩大？

譚仔

做打手做到咁戇鳩都係第一次睇

樓主平時一定食開屎

好撚低質

無飲管已經black list左呢間野

證明香港真係劣食之都 屎都有人吹奏

愈黎愈低質 愈黎愈貴
大汗豬扒一蚊一蚊係咁加
話為環保走飲管 連原本有紙飲管都要一刀cut埋

仆街 之前東涌果間
直程成隻老鼠喺天花板跌落黎
不了

好難食

米線根本就係垃圾
淨係靠一個敬重味嘅湯底
根本就完全冇烹調嘅技巧係垃圾中嘅垃圾

勁

水餃先正

美心

大家樂 呀

又貴 又少 又唔係特別好食 試下就算

我個邊個間有返飲管喎

貴但份量太少 不了

屌你老母問過魚米未呀，六十蚊有原條魚食呀

好撚難食 南記都一樣

真心好食 估唔到有同好
食開酸辣湯 飲芒果鐵觀音 得閒就去食個下午茶 返唔到轉頭

以為自己開POST

佢隻炸醬好撚正

閣下食開屎？

米線煙韌有咬口？
係呀生到爽既 梗係有咬口

次次就係食大汗米線 酸辣好正？？
似譚仔浸味？

最鐘意佢個麻辣番茄湯
利申 今日先食完

垃圾點請打手吹奏都係垃圾

幾年前就叫好食姐
以前個黃辣椒肥牛米線正到仆街
但依家冇得食返 呢兩年質素仲劣撚過譚仔

酸辣湯有好多酸菜 夠酸 所以覺得好正 陣味唔似譚仔㗎 我唔鍾意食譚仔d湯底

ok 以後經過唔撚食

樓主，我都覺得佢既蕃茄湯好食

Ching食開屎

細碗到
食兩碗都唔夠飽

蕃茄麻辣正過譚仔 但擔擔麵不了 之前試過一次食到痾

貴 難食 閪服務

垃鳩圾

四五年前嘅麻辣係真係麻 好撚好食
而家麻辣湯狗也不屌

得豬軟骨同豬腸可取

講親野食就一定成堆留言話狗都唔屌呀你食開屎呀個d 淨係識屌又唔夠膽講話邊度好食d 真係無撚敵

芒果鐵觀音真係好好飲

地雷陣

米線陣成日食 好味

大汗豬扒係正 不過真係食到大汗

麻辣番茄

咸撚到仆街

收咗幾多錢

我覺得魚米個麻辣湯底好正

點解我覺得麻辣湯底好食

咁你食唔食譚仔？

點解人地覺得好食 你覺得唔好食
人地就係食開屎

對於你黎講細份
但我呢啲食譚仔少米都勉強先食得晒
覺得米線陣真係啱啱好喎

麻辣蕃茄豬頸肉
利申 打手

南記陣味臭過西

東涌間米線陣同一粥麵係連埋一齊
話唔定隻老鼠係一粥麵果邊天花爬過去米線陣 再跌落去
米線陣慘成替死鬼

因為你平時食開屎

兩間都係大家樂，不用分得那麼細

之前係咪有個牛乳湯底？轉咗menu之後好似冇咗

個蕃茄無蕃茄味啵

蘿蔔好好食啊cls

蘿蔔點樣整
有無狂落味精

碗米線不了
反而小食同配菜幾好食
豬頸肉

價錢都因人而異 打手都因人而異

點解番茄湯咁甜 想知加咗咩

覺得好食都要比啲唔鍾意米線陣嘅圍插

食過一次永不錄用

原來辣嘅？ 未叫過

叫兩個餸都還可以 係佢啲餐貴

唔同意見比人屌 想表達下覺得米線陣好食姐...

銅鑼灣明珠廣場服務幾好喎 今日個staff勁有禮貌

南記好過佢

難食到仆街

大家樂岀品都吹奏

大家樂旗下

通常個post講餐廳，有自稱廚房主動走出黎你問我答，多數代表間餐廳有伏
剩係見過元氣例外

樓主除左米線陣仲食過幾多間米線得出哩個結論

平時食開屎?

雲桂香 星林居 譚仔 三哥 南記 應該仲有不過唔記得嚕
我冇話其他唔好食/米線陣最好食啊
係今日食完想發表下哈哈

我都覺得好食，以前成日食。
最近食咗次個麻辣湯底好油，唔知係咪轉咗。如果係轉咗湯底既話我就吸引唔到我再去啦

我都係佢fans
但依家真係越黎越貴
尋日lunch 食左個番茄兩餸加野飲，埋單58蚊